=== DPD in Russia - Shipping for WooCommerce ===
Contributors: dpdinrussia
Donate link: https://www.dpd.ru/
Tags: dpd, калькулятор доставки
Requires at least: 5.0.0
Tested up to: 6.6
Stable tag: 1.0.83
Requires PHP: 5.6
License: GPLv2 or later
License URI: https://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Официальный модуль DPD. Добавляет на сайт автоматизированный расчет доставки через курьерскую службу DPD

== Description ==

Установите модуль DPD и оформляйте заказы одной кнопкой прямо из админ панели wordpress.

*DPD*
*ДОСТАВЛЯЕМ ПОСЫЛКИ ТЕХ, КТО ДЕЛАЕТ БИЗНЕС. ВЫГОДНО, НАДЕЖНО, УДОБНО!*

Для отправки посылок через модуль заключите [договор](https://new.dpd.ru/agreement?new-site=Y&utm_source=bitrix&utm_campaign=bitrix) с DPD и получите скидку 20% на 2 месяца для новых клиентов

=== Преимущества: ===
*	Отправляйте посылки в день установки модуля
*	Непрерывный клиентский путь на вашем сайте: от выбора товара до оформления доставки
*	Оперативная поддержка от DPD

=== Возможности для пользователя CMS: ===
*	Создание заказов на доставку и вызов курьера DPD прямо из админ панели WordPress
*	Отслеживание статуса посылок в WordPress
*	Добавление нескольких складов отгрузки
*	Настройка скидки / наценки для каждого варианта доставки
*	Печать квитанций к заказам и актов передачи курьеру из админ панели WordPress
*	Создание, редактирование и отмена заказов
*	Выбор транспортного средства (например, для теплого груза)
*	Поддержка мульти-аккаунтов для работы со странами СНГ

=== Возможности для покупателя на сайте: ===
*	Предоставление всех возможных способов доставки
*	Автоматический расчет стоимости доставки
*	Отображение вариантов доставки в зависимости от веса товара
*	Вывод на страницу оформления заказа даты и стоимости доставки в зависимости от габаритов заказа
*	Интерактивная карта пунктов выдачи заказа

== Installation ==

1. Скачайте и распакуйте [архив](https://bitbucket.org/DPDinRussia/dpd.wordpress/get/master.zip) с модулем.
1. Его содержимое скопируйте в директорию /wp-content/plugins/woo-dpd/ Вашего сайта
1. Активируйте плагин на странице "Плагины" WordPress
1. Перейдите на страницу "WooCommerce / Настройки / Доставка / Доставка DPD" и произведите настройку плагина
1. После ввода данных авторизации выполните синхронизацию данных

= Обновление данных =

Для поддержания в актуальном состоянии данных о городах обслуживания и списка ПВЗ DPD
модулю необходимо обновлять свои данные. Для этого необходимо настроить запуск
скрипта data-update.php с периодом раз в сутки.

Примерное задания для крона с запуском в 12ч ночи будет выглядеть следующим образом
0 0 * * * wget -O /dev/null http://ваш-сайт.ru/?action=dataUpdate, где

Внимание! Запускать данное задание желательно во время наименьшей нагрузки на сайт, например
ночью.

= Обновление статусов =

Для работы механизма обновления и синхронизации статусов заказа необходимо настроить запуск
скрипта status-update.php с периодом раз в 10 минут

Примерное задание для крона будет выглядеть следующим образом
*/10 * * * * wget -O /dev/null http://ваш-сайт.ru/?action=statusUpdate

== Frequently Asked Questions ==

= Не сохраняются настройки модуля =

Проверьте заполнение всех обязательных полей на странице.
В случае если какое-то поле пропущено - в верхней части страницы будет отображена ошибка

= Не удается выбрать город отправителя =

Запустите импорт данных заново.
В случае если включен тестовый режим - отключите его и выполните синхронизацию заново.

= Не удается выбрать терминал =

Запустите импорт данных заново.
В случае если включен тестовый режим - отключите его и выполните синхронизацию заново.

= Не отображается доставка =

Проверьте заполнен ли город отправителя.

В случае если доставка выполняется от терминала, проверьте есть ли подходящий терминал в Вашем
городе отправления, в противном случае выберите доставку от двери

= Не соответствует стоимость доставки расчитанной на сайте DPD =

Убедитесь, что на сайте DPD Вы выполняете расчет доставки по тем же параметрам, что и модуль.
На стоимоть доставки влияют такие параметры как

1. Габариты посылки (ширина, высота, длина)
1. Вес посылки
1. Объявленная ценность
1. Вид доставки (от терминала/двери до терминала/двери)

= Ничего не помогает =

В случае проблем с модулем обратитесь по адресу support@ipolh.com, описав суть проблемы и
указав клиентский номер в системе DPD.

== Screenshots ==

1. /assets/screenshot/screenshot-1.png
1. /assets/screenshot/screenshot-2.png
1. /assets/screenshot/screenshot-3.png
1. /assets/screenshot/screenshot-4.png

== Changelog ==

= 1.0 =
* Выпуск модуля

= 1.0.67 =
* Добавлена справка по работе с модулем

= 1.0.73 =
исправления и улучшения

= 1.0.74 =
Добавлено сравнение габаритов терминалов с отдельным габаритами посылки
При сравнении наложенного платежа на терминале учитывается валюта терминала
исправления и улучшения

= 1.0.77 =
Исправлена ошибка с определением района города получателя

= 1.0.77 =
Добавлены отдельные поля для авторизации в тестовом режиме

= 1.0.80 =
Добавлена возможность передачи артикула товара во вложении при формировании заявки DPD

= 1.0.81 =
Добавлена поддержка опций ЧСТ и ОБР

= 1.0.82 =
Исправления и улучшения

== Upgrade Notice ==

= 1.0 =
* Выпуск модуля
